曝25歲亞洲巨星將加盟英超豪門！ 堪稱支那剋星，本賽季狂造16球！

西班牙媒體《世界體育報》透露，阿仙奴接近簽下伊朗前鋒艾斯蒙！ 艾斯蒙只有25歲，被譽為伊朗美斯，本賽季在俄超，艾斯蒙出場21次，打進10球，還有6個助攻！ 現在，他將登陸英超豪門。 此外，艾斯蒙也是支那剋星！

艾斯蒙出生在運動世家，父親是伊朗男排國手，母親則是排球教練！ 從小，艾斯蒙就對運動感興趣，他一邊練習排球，一邊練習足球！ 值得一提的是，艾斯蒙還入選了伊朗U15排球隊！ 但是，他在足球方面的天賦更高。 2013年，17歲的艾斯蒙加盟俄超球隊喀山紅寶石，後來又在羅斯托夫效力！ 16/17賽季歐聯小組賽，艾斯蒙的羅斯托夫與拜仁、馬體會、燕豪芬同組，並且攻破了拜仁和馬體會的球門，一時間，他獲得了“伊朗美斯”的 讚譽！

以艾斯蒙的實力，他絕對是亞洲巨星，未來，他也有機會和孫興慜以及同鄉查漢巴殊一較高低！ 艾斯蒙更加年輕，他也有成為亞洲第一人的潛力！

Omar

負評了標題

打排球唔去曼聯?

因為依家有var

又係伊朗狗？

乜撚嘢

佢應該一早就應該踢四大聯賽堆中游隊啦
殊殊做荷甲神射手嗰陣佢仲留喺俄羅斯浪費光陰

伊朗狗咁易入境？

查漢巴殊其實點解食左屎咁冇得出

佢黎緊會出架啦 因為依家五個名額換人 如果咁都唔出 樸達可以點算

國家隊世界排名夠前咪踢得囉 你老母生滋狗添呀生到你咁撚口臭

咁撚廢點出？

伊朗狗國家訓練洗唔洗去踩地雷？

查漢巴殊一年先開齋, 佢有幾勁??

去羅斯托夫好打極有限

佢依家係踢辛尼特

呢條廢物吹大左

樸達我屌你老母

呢條友得個快字，唔能識射波，吹左左
乜乜美欺

留名睇伊朗仔洗阿仙奴ig/Twitter

尋日有無後備

無入大名單 樸達獨裁

制裁緊伊朗